有冇人睇完套戲之後狂loop Queen啲歌？

好正，歷久不衰

啫係你睇完套戲先識queen

唔係，不過平時唔會狂loop

me too

咩戲

Bohemian Rhapsody

Is this the real life?

Love of my life

無睇戲 不過聽緊

聽聽下見到呢個po

you hurt me

聽緊these are the days of our lives